如果你是一個中產，你下半生寧願見更多慘事，還是見更多開心事?

睇完五個小孩的校長有感而發。

有錢可以飛去非洲，睇下d飢民皮包一日連一餐都無得食，嬰孩生下來就是等死。
又或者去到f極權國家，看看當地人民如何被極權政府壓榨逼害.

有錢可以飛去歐洲看看最美麗的景色，每晚米芝蓮 聲色犬馬盡情玩樂，飲最好的紅酒吃極級的魚子醬。

鐘意睇人仆街